<div align="center">

# PETIUKAWare Crack
![pware owner](https://i.pinimg.com/originals/45/3e/a9/453ea9e2e675f045ceedfe7be68c29fc.gif)
# [ ℹ️info ]
Кряк легендарного русского скида Dogeware на Krunker

На момент покупки софт был идеален, но админ на него забил при этом продолжая продавать его. Последний апдейт был выпущен 5 месяцев назад. По моему личному мнению сейчас PWare ужасен.
# [ 🍳how-to ]

</div>

- Скачать/открыть PCrack Loader.js скопировать код и выполнить стандартное добавление скрипта в Tampermonkey
- Перейти в настройки, поставить режим конфигурации "Опытный"
- Пролистать вниз, в разделе "Эксперименты" поставить режим встраивания "Мгновенный"
- Запустить Krunker.io

<div align="center">

# [ 🪴credits ]

</div>

+ PETIUKAWare Devs
+ UNOXS - Dumping&Crack
